Az elmaradt óra, illetve a rendszerszintű elgondolások a linken találhatóak, a filefeltöltés az extra 3 video, a dátumozott videok sorrendben vannak, a kérdéseket írjátok össze.

https://u.pcloud.link/publink/show?code=kZbsJqXZ6VtjOuul4w0HASG1DoPBBhGlMbwV
